[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5398)

全大只需...

$2000 半大 4 mins 收$
人生第一次

六分鐘全大

ＯＮ９ 意大利送角

我了

nba

挪威nba

夏蘭特

全大只需6分鐘

你角細？

7分鐘3球癲過荷乙

北愛同挪威打自由龍？5分鐘開高水全大

頭先u21...

正氣波冇即場

羅馬尼亞都10

有沒師兄跟左我買三文魚半大 3.60

意大利快啲入

收唔到

睇怕荷蘭都開半細全細

上個POST 我出左

我自己分析買左
Btw想知師兄點分析

迪比上場hea踢 今場咪撚踢真軍

有冇青爐

波蘭 屌 伏味濃

睇個陣容 同 全場波膽

波蘭果場咁快玩到1.5？

三個字 夏蘭特

齊齊秒收 收返輸個D

又話捷克Ｕ２０
識入波既

荷蘭 角大-2
7 分鐘2c 90分鐘幾多c

-8

意粉場 10C EZZZZZZZ

角大了

捷克飛到波到

史上最強大球員
仲勁過Ｃ朗

蘇格蘭打全後備兵都唔夠打

-7

4c

後備先勁 個個博上位

斯洛伐克goallllll 我狗重心

邊條仆街話挪威出鳩陣 屌你老母
人哋有夏蘭特啊 你媽閪

睇錯

（-23k)

正咗

一個夏蘭屌打

Easy 反手買埋條半大

強陣

場場有波入，係2場即場無

馬會精選

10.5 盤硬到呢

半大 2場了

下盤夜confirmed

輕鬆半大

大波黨

鹿會還我快樂蜂

差荷蘭半大

即場個兩場就諗都唔好諗啦

挪威又黎料

意粉佬按屌

荷蘭似和或者輸，買下盤有福了

挪威要１：１０啦

夏蘭特發癲

意大利禁住嚟踢

1-3 3文魚

u21仲未派？

三文魚

你話馬會收唔到風開即場我就真係唔撚信啦，唔開嗰三場都有波入

後悔無買唔撚記得有夏蘭特

100了

Lovely 夏撚

對面個龍球球望住個波

我

荷蘭入未

買咗北愛係咪要驗腦

半/1 轉到 - 半/1
驗腦啦

有錢收就 10 1 100

9.5

lm

中

Lm

Have

波斯12m！

123

LM

入!!!!!!

波斯黑到

波9 88

有

下盤夜

on9呀 冇清高都入到

波蘭入唔到先就898

即場有咩好買

挪威2.5b 2.45倍 cashed!

意大利角大101100

波蘭屌都廢事

咁都12碼

9.5b

意仔半大已死

好彩買左1.5

話撚咗咪買波蘭
唔好補即場啦，肯定一陣又再中伏

條友啲小動作多到 比人吹左兩次重要禁人

波狗 屌你老味仲要轉平半

弱撚智 美職到依家場場下盤

又話波斯廢陣？

後悔北愛串荷仔半大

荷蘭 意粉半場是但比球

仆街荷蘭中伏

９。５Ｂ都死啦

冰到傻

萬般皆下品 都冇出

單頭 三文魚 夠做啦 清

你咁講以為俾人入咗。。。

波蘭唔反杯就到我失控啦

改名做波蘭全隊⋯⋯

廢陣都可以搏到12m

荷蘭 意大利唔係半場一球都冇呀

波斯 一d都唔垃圾 真心

開始追波斯尼亞no goal

波蘭快半大 俾我收返條c

下盤夜差你呀意狗

原來鹿會無開捷克嗰場都開埋半大，大波波夜

邊條撚屌gel角大

太有信心串關點解咁難玩

個半大 好撚高水

撚完買角大 仆街而家冰到實

荷蘭個場隨時2粒俾盡 點開半大

2粒 ？ 1粒都未必有

意粉FIT撚到

有冇人買1:1？

尋晚係咪有人話咩直播1:1 邊場有直播

ＯＮ９
１２分鐘３Ｃ
４５分鐘都係３Ｃ

gel角大果個出黎啦屌你老母

意粉

Ok 半場all in

不停落底不停返黎不停內切不停射出界

內切

屌你波蘭醒未

雲迪克失失地蹤

屌你老母荷蘭條 prome好撚廢 好心換西維個迪莊啦

拖肥水貨出場

應該要衝上去射波？

波蘭上半追和先啦屌你老母

意大利入波未

大巴陣

熱刺個新翼有冇出

荷蘭半場比球

荷蘭等唔等到7.5b

波蘭

音樂比利入波未

波蘭生性啦好嗎

1:1

波蘭上力啦屌

奇蹟半大

意甲 歐洲 神射手？

意粉goal

意粉goallll

真係奇蹟 臨尾係撚係回

意大利goallll

意大利！

意粉球組織靚到

荷蘭啲防守

睇下荷蘭肯唔肯唔當熱身賽咁踢

意大利！！！！！！！

意大利踢得好好

荷蘭玩完

好波意粉

荷蘭落後刷唔刷 想上角大號

意粉fit 到

easy
成場波都係意大利主導

意大利 gel
訓醒收$ 守完場

屌你老母荷蘭

派？

什麼全球最佳中堅
紮條黑人變 返鄉鄉下食屎啦

有無人拜我？

波蘭追和冇人理

想食意粉

啲事後狗多到唔識講

有睇場波都知意粉遲早入
唔買fg 既人要驗腦

你依家講乜都得啦 一係講有冇第二球

繼續呀屌

唔好呀

波蘭大波易到

意粉同提子都fit 㩒屌

波蘭屌到波黑傻 下下入禁區 下下都射正

Master g 返底

有睇場波既人 都會即入fg

如果條波膽開得出就上來派
不過難度高左d

中!

第一個留名

入咗講真係嘥氣啦

好

中！

有冇即場

下隊入球派錢咁錢 波撚同意撚都入波

無上嚟一排 啲事後飛事後孔明多撚到
風紀呢

其實最正氣係挪威

荷蘭半場落後一球，下半場壓前，主導球賽。
韋拿杜姆傳給迪比後跑足半場，後上接應迪比傳中，撞射成4：2，奠定勝局。

派未

冇風紀 得職乞 完全冇規矩

因為masterG 佢講咗一句 「skip 三文魚」

想睇反杯

開始黎 勁多水泥gel

態度咁撚閪 你遲早輸到仆哂街
拿 即場買意粉角大8.5 啦 咪話唔比水你呀

有冇人可以列出波台五大事後狗

唔準再笑 master 雞

以色列cup 挪威波蘭贏 51200

佢真係燈界神話 利申比佢燈死n場

笑撚到 不如話中左100萬先上黎派 班事後狗

一早買咗同路
我又唔係針對你 嗰個事後我都會屌

如果

事你老母咩 我幾時貼飛呀 係你問到我先貼咋

荷蘭豆和我直播維園裸跑

Angus

有朝一日我中六寶就上嚟派

入咗波講乜撚有睇場波就會知 個堆垃圾
係就一早講

深夜都咁好火

Me

我屌你老母啦 講場波都要屈事後？
咁個post 可以講咩撚野？
驗腦啦撚樣

條友輸撚到發皮氣

我同你同路我輸你都輸呀

睇波 師兄

贏撚左fg 啦輸你老母咩
睇波先

1-4

你依家講咗8.5 我就唔撚屌你

北愛都有老母架

咁今次仲 荷蘭叻唔叻

有冇咁撚勁呀

最後真係冇買到.....

冇睇波po都知你燈左好多手足

走啦 1:4埋

挪威食撚屎喇 上場又唔見你咁勁

意大利繼續入

即係奧地利好勁？

波蘭杯埋佢屌你老母

話挪威廢陣果條契弟 我一定比牛屎你食

荷蘭上力未

上場打奧地利唔見咁撚勁

King哥 7倍x3倍點樣計到贏2100

因為上場我買咗奧地利

即克入波 阿門

原來弱智

5c

又吊返上去8.5 荷蘭角大點買

荷蘭隻右閘好得人驚

睇好捷克大波見佢換晒成隊唔敢買

耶穌比球入波 我

6c

6666

波蘭入未

屌你老母荷蘭上力未
換撚走de roon啦垃撚圾

意大利入多粒
波蘭反cup

1:5

奧地利做乜撚

點解要SKIP三文魚？

荷蘭反cup 10 1 200

ya

和到都偷笑

HI

挪威一封就入

波蘭入未？

豬左無人理
無盤冇人買

意大粉 8.5s 10 1 100

9.5細好撚想買 但唔想練心

On

齊心力頂

估唔到三文魚先最撚易

L

波黑咁都唔入

跟我一齊戒角

戒角細 唯一出路

波黑即係?

荷蘭反cup未

但9.5s真係好穩

波黑咪即係波黑囉

繼續冰

意粉入多粒得唔得

bosnia and herzegovina

波蘭反cup
意大利入多粒

度下馬好過

波蘭反cup未

荷蘭要反CUP第一件事係換撚左隻右閘佢先

前鋒呢？

荷蘭2

冰冰冰

7c

波蘭入未呀屌你老母

777

意大利入多粒

挪威原來係手足嚟

頂實8.5有無奇蹟

波蘭21

荷蘭廢到 都唔知踢緊乜

波蘭goal

靚撚到

屌你波斯

一買主 NG波蘭就入

條右路俾人任打咁,一俾呀12號仔基本上攻勢就即斷咁濟換左再講

下球買咩

意大利2.5b是夢？

爭以色列

全客win

下球再追主

清高最大阻力

波黑和波是夢嗎

是

耶穌可唔可以入波

喂 比多3c黎先啦

意大利入波

挪威快客其他

兩球啦

2.5b

意大利10.5b 101100

客隊全正氣

以色列挪威波蘭贏51300

gchi

頂撚實

中。

收番埋啦

土

奥地利 打假

咁撚樣食角

等睇10c完

曄我有冇眼花

越位咪無角

8c 完

荷蘭追和派左100
反勝派200

越乜撚 佢吹荷蘭犯規

.

8c完ok?個心頂唔住

88888

意粉2.5b

以色列垃撚圾

屌得咁落力既

荷蘭cup 到 我滴露乳 三隻字倒轉寫
100%冇可能

立刻完場得唔得

100%冇可能 姐係silly

贏波仲刷刷刷刷乜9

荷蘭掂到波皮先算啦 成班波都停唔好

波黑

買晒客咪算

屌

求8c ft

今晚全部必勝客

差意大利入波

慘

比多兩c黎先啦

1.53都輸

9.5頂

中風賠率

荷蘭場波真係垃鳩圾

迪比

通常都係咁
幾關買客 有關懶獨特就斷個關
今朝我美職又係
幾關下盤 Lafc獨特上就斷

奥地利真打假

再賭歐國斬手指

依幾場買左咩

意ng

意大利入啦

荷蘭

波蘭同意粉

即刻完場可以嗎

立刻完場

8.5s求奇蹟

唔通真係8c完頂到

我條41 入球大斷左係隊垃圾荷蘭到屌你老母

挪威快手客其他

整多粒啦意粉

意大利2.5b到即刻整個意粉食

屌feel到神9

77台播得無試過大波

9.5s

支持

即場 9.5s

同我一樣

荷蘭唔講以為U21黎

覺得d講波佬都幾勁 咁撚hea既比賽可以講到好似好緊湊咁

輸波喇仲係度典地抽筋飲水屌你老母閪

意粉即刻2.5b

信唔信奇蹟？

學陳海豪買低水

幫你叫下

Block7左佢 佢入唔入到黎

相信波黑會追和

應該穩既 10分鐘都無頂2c 難度唔大

佢block咗波po九成人唔知佢仲入嚟做乜

8.5s繼續

兩c

又係我 又卡一角

平時事前西事後一定中都算 上幾個po post假飛真係

冰角

奇蹟

心臟病啦屌

意粉奇蹟2.5b

荷蘭成堆不射男

屌你老母閪荷蘭

意大利俾多粒？

荷蘭追和比我收屍啦

好撚頭暈

咁簡單既轉身抽身硬係要複雜化

屌 垃圾荷蘭

冰撚住啦

9c

立即入波荷蘭意粉

8.5s 奇蹟！

999

荷蘭真係長追角細 輸波都唔會刷

聽日去炸咗以色列佢

10c埋 搞掂

9.5s 震緊

10

出左迪莊都要地波

唔使震

死左

震完

意大利入？

有Master G加持，即入9.5B

又中風

等呢個第10c等左好耐

咁都無12碼

9.5s bomb
仲有10.5b 11.5b

戒角唯一出路 請加入戒角黨

我欣賞你

波黑上力了

Master買大10.5b

爆左角啦下次咪再老屈事後呀

意大利入 聽日三餐食意粉

11c

。。。極限夾角？

11

咪啦

11

C

11C GEL!~~~~~~~~~~~~~~

比兩球12m意粉個場啦

仲有冇

11c,尾段先狂刷

神奇11c

荷蘭 追和啦

撚狗左我買角大
之後停左20分鐘 都係補返角細

一買細即刻爆角

On9

完啦呢場波最憎啲人態度咁撚閪 輸上腦

唔好再刷存在感 好噁心

永別了查仔

你唔係話買9.5b咩..

意絕？

補左2注細

荷蘭唔會入啦 因為......

拖肥水貨水撚到

手痕咁左荷蘭2 想縮果陣計我買左

其實有睇有本一定會買fg

意大利入多粒 10 1 200

Israel夠膽級埋 我派夠500

仲話超新星

之黎全單

屌你我下一球意大利咁都無

祝中

第8粒角開始見到意粉有心比荷蘭刷角 有兩球慢碌緊出界外都唔追 陣間刷到雲迪克頂入就好笑

邊件

咪咁講呀個傻閪比卡超又話鳩你事後

Keane

屌你以色列絕乜撚野殺

音樂比利咁都唔交

堅恩過埋個龍空門飛機

-1c啊屌

意個前鋒黑仔

12c please

空門飛機

屌你睇啱嗰啲冇買到 買咗嗰啲就閪晒

屌你老母以色列

波蘭完未

意絕啦

垃圾波黑

單頭左意大利 收工

想執3倍win?

斯洛伐克神撲好彩

喂 以色列屌你老味

12c都冇 屌

有幾出奇

我都驚撚左波蘭會撚狗

屌你老母荷蘭
波蘭反撚埋cup 就係差你

死黑鬼永遠單刀都係咁柒

幫你刷左3隻 你仲想點

舒服 追番尋日德國個注 屌你老母德國狗

國際賽毒瘤：
荷蘭
德國
英格蘭

見到買對家

本身都諗住要 臨尾重飛到咁skip左

斷荷蘭

屌你老母以色列絕殺搞鳩我

買中晒

真，唔夠勇氣
平手高水落撚到平半重飛

回血

正啦

屌你老母事後狗 躝啦

長追：
俄羅斯
挪威
比利時
葡萄牙

我都係 連追波蘭第二球 第三球再追無入球

屌你老母以色列90分鐘先嚟搞鳩人

派比我 唔屌你

聽日夠膽買比利時？

大波大角黨 全面進場

真 屌佢老味

派我

有10c還得神落,荷蘭隊垃圾前9場都細

其實黑鬼把握力咁差仲成日做前峰

呼

屌你老母意大利黑鬼你唔換 換恩薛 最後空龍射撚左上天 以色列仲撚仆街 次撚次最後先1:1 2.5b又死

臨尾5分鐘起勢刷

基本啦

荷蘭臨尾禁屌都入唔撚到

全部死返去打籃球啦

呢個仆街真係賤種嚟 好入唔入90分鐘先嚟入 死全家啦

唔刷就唔入 明明靠VVD食糊

-2/2.5喎

話明水貨 當然係幾水下 同埋意粉 種族歧視都好嚴重 同班隊友又唔夾 又成日比隊友屌

事後撚呢 一叫佢派就龜縮左

荷蘭果種入波咁高難度

佢打前鋒真係冇買荷蘭嘅理由
不過荷蘭本身鋒線係咪咁弱

冰島冇咗地獄主場 狗餅嚟

睇得出 隊友唔比波佢

躝啦

讓兩球 兩球半太誇張

係啦 而加出唔到強既前場 邊似以前

睇佢頭場勁廢，實又泊大巴

事後狗祝你之後長賭長輸

改左名既

根本弱智
btw 49000買咗雲迪碧克件水貨 心涼

沒咩好組織 人地意粉 快得黎有組織 走位都好 回防又快

今個月quota玩撚哂 下個月再上水
依家每個月玩$500 慢慢戒

屌你老母-6000
連輸起碼10口
休息一排都係輸

都幾撚慘下 成隊得佢係nigga

呢d空門都唔入點做前峰

意粉長傳好到位，一下就拉開左係防線

對

想睇收幾錢都唔得 屌！

好事 god bless you

荷蘭幫我只服雲迪克

有小小車仔時期既廢托

今年意粉幾好睇

話明事後撚 見上面咁多覆個block左既都估到

比利時好正氣 唔似英撚

我都冇諗過咁都入唔到

有咩方法可以追數

唔好諗追數就追到

借一線財務公司 借到拎一半黎追數 一半吃喝叫雞

Tu i

你老母西封晒唔記得自己買左咩

三合一 正常尼講應該快d同勁d 但狗會都可以搞咁耐

已經平注 呢個星期-12k

最可行做法 賭博咪一樣

2 線財

都係賭 注碼大小小咁解 輸嬴一鋪過 一鋪定

唔鼓勵你去借 但追數 輸好多 就放手一搏

聽日頭場編號係34

唔好過關 單頭慢慢推

多謝依度有手足提到今日有音樂比利
唔係都唔識買

有無人想同堅恩老母做愛

英格蘭2個叫雞踢走咗Walker紅牌，丹麥有冇機？

包皮中武漢肺炎
聽日點買好

u21一粒都無，針晒

有人派我未

垃圾荷蘭輸波都算仲要爆我10.5s

有冇人打麻雀

今日無足波賭？

賭nba 唔打住

轉盤未

買左和波6串7開哂客

荷蘭廢撚到

乜撚野0:0捷克下次玩盤好過

假球

又輸 又要追數

岩呀

估到你有買
因為我都有

俾尼鹿害撚死

可能幫尼鹿擔完

屌你老母哈薩克

好撚睬補一補飛

成晚買3注單雙中哂

搵到個8+6單跳場好撚爽

垃圾 我銅1

姐係唔洗買法國 仲諗住大注轟

世界盃決賽翻版，買波膽4:2，55倍

嘻嘻

是唔是你....

薯條教路 以本傷人

今年意大利有無咁勁

朝早無波賭

今日用巴西乙同厄甲追完數回血

想跟 陣間墨女客都好似幾好

女足都幾難捉摸...

搞到u21 0:0 原來是你

咩話又中

屌你老母吹到世一中場迪莊 又雲迪迫 雲迪精

全部都水貨黎 斷腳死啦屌你老母

有冇神仙水回下血

3200>10000>2500

阿特拿斯雞

0:1

d國家隊兩日踢一場會唔會斷腳架？

我而家賣緊料 最多收你8折 要就pm我

中

女足太難捉摸寧願skip

你地有無睇出面po

周俊樂-10 原來係5毛分身

係咪一到12點就會彈1-33號33場波出嚟？

我有時都會咁大上大落
不過落就會好快
因為當輸左時，就會失控想追

上就慢慢上

琴日中兩場美職上10000
夜晚輸返兩場西波

Nba心水有冇人想知

我相反，美職輸，西波贏返

今晚買乜

Here

又想呃人錢

一敏連中

咩app
Btw 臭雞 0-3

有無人派

打唔打live

開直播打呀on9

我呢面live乜都有得玩 姐係真人玩
8+6 3公 poker 10/10起跳
包晒所有野 野食野飲 煙+一程的士

包唔包call g

有做埋 平到比你(好似係

有沒人派

洗唔洗最低洗費

無低銷

玩8+6每口10蚊得唔得

今晚啲波出哂啦？
英錦賽唔開盤嘅

未出唒

唔得 200蚊最低消費

唔中賭黎做咩呀

睇下今晚點

通常個人一囂就會輸到仆街

唔怪得教到隊波唔識贏啦

Hoball

Afreeca +1.5

skip晒今晚d國際賽等聽日墨假同日假算
希望忍倒手

大家羊錢未

輸死了

今晚又馬拉松

下咁都叫？

心靈中哂冇買 好暈

10點去到聽朝10點，跟住駁落聽日波馬

渣架你 短跑黎咋喎

唔夠長氣

今個星期六日好恐怖

唔會

繼續追u21半大

有冇手足今晚要丹麥

今晚想要提子

前日心靈連中6口 德國打後連輸掛返3口
跟返之前買法 我輸返轉頭 好彩無錢

一敏今晚玩角

追到針左

faker冇人賭？

今晚我將會復出

尋晚臨訓睇啱三場半全大
諗多兩諗淆底無買
點知中鳩晒

仆佢個街又u21

6點支持廣州定河南？
我就最憎河南 會俾我唸起荷蘭呢個撲街隊

河南叻

u19都守龍係咪傻架

10點場U21 邊隊正氣

邊場

保加利亞

買緬甸正氣波算

布拉格斯巴達 快入多粒
趕住救命

半大？

Hi

半場客盤

Hi你老母

男人老狗叫寶寶
屌你老母

真

日丙有絕殺未

小妹初嚟報到 請多多指教👉🏻👈🏻

屌你老母半場02唔到叫咩斯巴達 係咪傻架

有冇食過ky啲地獄料理?
乜撚野清蒸三文魚係咪傻架佢

客平手走盤都好

好腥臭

Gun

完左場走盤冇絕殺

以為講緊中超

受讓平半都好似唔錯但中超我唔熟

邊到有外賣食

十點正唔正氣

中左上次0:0伏真係怕左cls

緬甸正氣波咁快2:2

中超1:0口水飛都4

幻覺來

緬甸另外果場買左1球大 似等死

誤中假波

果然叫得荷蘭(河南)嘅隊全部都死

小妹唔g邊個ky👉🏻👈🏻

呢個

10點再試下先唔撚信邪

南緬甸絕殺未.

日日揸波去咗邊

仆街 狗會又係大波足水 冇角盤

10點派錢半大買左未

驚變送錢

反杯未

唔中最多戒賭

勁到

今日黑到爆

到底贏夠未

屌

記住！叫得河南(荷蘭)嘅隊，直接買對家收錢

小心贏到個莊好似星星咁走埋佬

今日下晝波同8+6冇贏過

跟

唔知咩事未贏過

跟黑單

有沒人派我

丹麥 VS 英格蘭 大定點睇

8+6我買3場 一係0 一係1

下場買咩

下場中超大波輸埋唔賭

Call緊g勿擾🙏🏻🙏🏻

舉報

禾外國人

有咩留返同個官講

又唔信我

又報假又反手 好難信得過

扑左你算 又唔信

到我輸撚死...

琴日果場嬲撚到我呢
潛左成日水了

今晚仲有冇法葡比全上盤

又反手？

比難啲

德國u21 半場贏

大家好

中超點部署

呢度有冇勁人可以俾小妹跟下

優越登場

睇好大學 角大

887

有波賭都冇人？

跟姐姐我啦

頭場半大？

大連高水2.5s

收到

葡萄牙重心 唔中搵我

終於捨得開6合彩

唔推佢post佢會出毒水架

窮撚希望

50k 雙
30k 單
Gel

佢block左我

幫手同單谷仝人講

講你老母 自己唔識打？

你咪jer我老4

突發 中超有重心 想g再講

大連人fg

出2.5細 暗飛買2.5大？

超蛇又撚

咪玩 我事後

屌你老母

法國冇包皮仲讓半一？

有12m

飛機！

基士文廢到

Jer埋你呀拿

成幅身家得返100

all in左中超1.5/2大低水

冇就唔賭了

決鬥啦 我2.5s

Sick ball咁低水都唔中 我不如撞牆死好過

唔想虐殺你 行開一二面先

對唔住 你搞佢好了唔好搞我🙏🏻

蘇寧入未？

頭姐姐你好

半場點都有1球掛

大lin人快買

1.5都冇想我戒賭姐 好想贏啊屌

書la

挽留

8+6同波下晝冇贏過cls

小妹冇外圍有冇哥哥可以幫買

買咗蘇寧

書你媽b

1:0

1.5-1

收錢

想ALL IN SO寧了

快

可以，拎你妹妹當八達通嘟

書埋你媽c la

大波必勝

十點重心 比利時盤

客反杯 快

想我死？

Ching 係咪有咩誤會？

要大波 犧牲下

可以啊

條傻鳩唔洗理佢啦。block la

你好

一陣2:0完場

支那狗收嗲啦

我買左1.5/2大 鬥氣注 輸左就戒賭

又贏

唔信

準備賺20蚊 唱k我既

影嚟睇睇你妹妹咩樣先

賭到灰 係咁連輸

我賭馬算足球俾狗賭

我次次都係咁諗 賭完4腳就覺得足球先正常

起碼叫雞直落啦

大連人2:1都得 開大波 快

20蚊人地老母都叫唔到

1:2喇

我季尾個陣贏波輸馬開季調返轉 唔玩了

Ching唔支持馬會？

舉報咗

我2樣都輸點部署

搵黑單

今日專門跟佢 一齊輸 爽

支佢老母 垃撚圾 我

屌你老母今晚全波po贏錢

未

蘇寧廢撚到

請支持馬會

2球大家開心

全1.5大都開唔到就即刻唔賭

4粒

見你哋咁落力以為就完場點知半場都未完

Allin咗蘇寧就輸

半1全1見過唔少 拿拿林比多球我收工

原來是你...

4粒永久追擊你

10點半全大 我唔撚信再開細屌你老母馬會

10點買咩好

好彩冇手痕追多注1.5半大

上盤

由琴晚叫到而家

Var possible 12m

咁都唔比？

仲有人未戒賭？

中超都玩
我係中國人阿Hi

佛心刷到1001